邊度都無iphone8 細黑

搵左三日，邊度都無細黑細銀

幾時先番貨架屌

用家表示無奈

又話多貨 想買都買唔到

係囉去晒tst st ifc都無

出面冇哂

上網訂 幾日都唔等

收到風 過兩日返大貨

想問下 銀色都無？

堅唔撚堅架
好撚緊火呀

上星期搵到依家
放棄左 AOS算

大黑呢？

無 得返ugly gold